[多圖]難以置信 咁撚高汁既日本妹cosplayer 連登竟然冇人講

唔益cdrom

可以榨幾多斤油出嚟?

丁左 bb 碼修

正唷

肥希果張其實幾靚 瘦左應該好正

有冇興趣包起佢

點為之包起 茅錢貴5貴架--.-

你pm佢問下-.-

[quote]唔益cdrom

肥絲大隻本人

好
呢條小日本
我一路鋤佢 一路問佢知錯未 當年日軍侵華 殺左幾多同胞 鋤死佢 問佢怕未

同佢一齊燒東條英機神主牌

比日本爸爸抓坐牢 移民夢

其實真係幾靚 好似竹達彩奈

再瘦d就

CHING高汁!

唔敢相信 樓主竟然開post引人入黎block9佢

你來打破佢無聊的幻想

岩岩食完燒肉 睇到d圖搞到個胃好唔舒服==